[彭嘉明論政]區議會選舉輕易平息暴徒

以下內容由聰明絕頂的彭嘉明為大家作出分析:

一切都盡在中共掌握之中, 區議會本身權力太細, 只做社區工作, 中共故意讓比泛民贏, 輕易平息暴徒動亂, 而暴徒沉醉於勝利之中, 已成驕兵, 暴徒必敗。